好耐冇痾過正常屎

依排痾親都係朱古力醬屎
一patpat咁
仲要成撚日痴住沖唔走
好耐冇痾過正常香蕉屎 一條條嗰啲
係咪身體唔健康？

濕熱

我都係，起馬半年係咁，唔知點算

即係長期濕熱？
不過都似 因為仲好撚臭

戒凍飲 多飲水 早訓

睇下中醫

食菜食生果

me too

幾個月前唔知係咪賜胃炎之後，一直d 屎都係爛爛地，似乎命不久矣

感謝各位巴打建議，睇黎作息要開始健康啲

唔夠益生菌?

好濕熱, 濕屎黏, 熱吾成形
買D益生菌食, 食完痾兩次就清

飲益力多？仲有咩有益生菌